尋找***撐落去頂硬上***絲打

尋找***撐落去頂硬上***絲打

絲打你好好人 我好中意同你傾偈
但見你已經無上線廿幾個鐘
你係咪出左D咩事？
定無用TG啦？

你可唔可以再搵返我？
我想認識更加多既你
TG: mikaooo

我知你之前被D狗公嚇親
可能會對男性有種抗拒
但我絕對唔會係狗公
你可以起我底睇下
我好希望可以令你擺脫不同既陰影
同埋令你更加開心

如果你唔想再同我傾偈既話我都唔會勉強你
只係希望你唔好放棄生命
一定會有人幫到你架
你要努力呀
要支持住
唔好被班老屎忽既壓力壓低呀

祝你生活愉快 可以搵到好工
唔會再被狗公撩

你咪狗公

吓！？ 我似狗公咩？
我又無sex chat 又無chur
唔通主動尋人就係狗公？

我唔想做狗公呀！

你繼續賭馬啦

想我嬲?

嬲乜野？
你係？

見到樓豬d語氣成條傻鳩 都係做兵格

唔好咁講啦 你個username

大家咁話

最後祝福

佢男友唔想佢再同你傾計

能共你好好地相處

收皮啦厹

真心問 點先算狗公？

好似你咁